前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷戀權力

Re-post 人地個post

原樓主 - 黑色月亮神
1. full gear, full mask 隱藏身份
2. 人多勢眾
3. 因為肯搵命博, 兵員珍貴, 所以獲得特別厚待寛容
3. 「不割蓆, 不指責」教條下獲得的無上行動自主權力

呢三個因素, 係咪開始令前線衝鋒手足迷失在權力之中?
- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

你有無諗過, 你地而家某程度上同發左癲的防暴同速龍好似?
都係因為無人知悉到身份, 夠人多, 得到上級放任權力
有時變左純粹想撚狗, 甚至只想發洩同享受破壞的快感

我明白前線一被捉就可能坐五年十年果種緊張同壓力, 無大台無指揮, 人人都係trial and error 咁走到今日, 一定無可能有完美行動

但請保持清醒理智

自推10次

香港加油

我無野講

幫PUSH

反送中

打到777

黑社會

不畏懼不徇私不對他人懷惡意

推

屌你真係企前線又點樣屌人影相
電話都無時間睇啦

屌你又係中蟈網軍玩分化，洗唔洗一日一日個post分化同醜化前線手足

貪戀權力？邊撚度有權力俾人貪？
喺街連討論政治嘅空間都無啊，貪你老母權你老母

利申：和理非表示
核 爆 都 唔 割 ！